［重要］今晚沙田新城市合眾投訴點解無人理

今晚呢個副線任務其實有其重要性

直接比壓力其他商場，影響其他商場日後處理類似事件嘅手法

住東鐵沿線/放工友 唔該沙田站落一落車出黎

——————————
轉貼

沙田居民自發行動：

七月十五日晚上八時，有志同道合之士於沙田新城市廣場合眾投訴，聲討七月十四號新鴻基職員放行予防暴警察進入私人場所不當施暴之可恥做法。

經區議員及立法會議員林卓廷中途了解，並聯絡新鴻基高層院大可先生表達群眾訴求未果，對方更於電話通話中Cut 線。惹群眾憤怒！

經在場人士商討共識後，決定經立法會議員林卓廷之電話留言記錄訴求予院大可先生，促請院先生在七月十六日晚上六點前回覆。

若該回覆未能回應訴求，則集體於晚上八時正於新城市廣場，客戶服務台前抗議聲討。

日期: 7月16日
時間: 晚上8時
地點: 新城市廣場 客戶服務台前

#反送中活動

推

我無野講

Push

仲有咩途徑可以投訴？

推 今晚見

推

強烈譴責香港警察—一群沙田居民的聯署信（就714警方於沙田新城市廣場的行動）

好重要

無

尋日CS個staff叫個師奶留電話寫意見書
師奶：我唔會再信新鴻基

直接上新城市6樓office投訴啦，話事既係曬到。

叫你填 你話唔撚識字
叫佢幫你填
唔撚填就投訴你
唔接納客戶意見
同總公司解釋

留意返

新鴻基至今仍未譴責狗方任意進入新城市廣場範圍

亦無任何追究狗方嘅聲明

另外新城市cctv已交狗方

便衣警索錄影搜證 新城市廣場：警有搜查令，會按要求提供 （2019/7/15 — 20:02）

推 沙田友真係好高汁

沙田手足

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

今晚實出！

我無嘢講

同老母一齊出

721終極一戰，不撤不散

食完飯落黎行街

順便去u記買黑衫

push

食完飯行街

一定黎

行街

佢唔回應，我寧願香港攬炒都唔要變大陸城市

沙田友好波

今晚見

比壓力其他商場好重要

8點搵CS
8點搵CS
8點搵CS

8點收曬工啦

8點cs

我要投訴

我要搵cs!

Pushhh

投訴

Pish

食飯

PUSH